同d朋友玩pro club真係好辛苦

中堅下下都大腳L1+三角 再加沖到上前場, 再加亂咁call波 龍門球前面有個人mark緊都仲call波比人搶左射單刀
踢翼唔拉邊.
比人逼埋黎 個人背住都向前傳然後比人搶左個波. 而唔係比人逼埋黎即刻回後再做過.
前鋒一直淨係打死中間 淨係係中間到向前向後, 我推緊中間 仲繼續向前走 而唔係拉落兩邊比選擇我, 傳完個波唔會跟 唔迎波.

教完又唔聽, 叫左要企位防守 唔係亂咁標前搶.
利申: 本身同D唔熟既人組左隊係D1, 唔熟既人唔會亂咁黎.

咁咪唔好玩

佢迫你晚晚同佢打？

不嬲同Fd玩都係笑下人地點尻開心下咪算

你咁勁咪自己組隊打比賽證明自己囉

你呢D中場最叻咪又係中場見到翼有位唔放落去
係咁拖慢黎踢 扮晒Core咁 食屎啦

辛苦就唔好玩啦
打機都辛苦 咁打嚟有咩意思
打機都係想放完工 輕鬆下姐

人地咪又話你明明有得反擊都要猜幾腳
以為回傳好似睇波咁踢

同朋友踢就玩下笑下啦，贏輸都咁開心，你要開教練mode就揀人同你踢啦

打機姐 你估你踢緊英超 最憎你呢d人

樓主快啲屌晒佢地

咁撚醒你咪打any囉

新球會Freakin招人

球會新開暫時D9
招收位置:

ST
LW
CDM
RB LB
CB

打法係冇特定既，長傳短傳都會有
主要打433
門面野係咁多
詳細既夾落再講

開波時間: 大約10點-1點前
由於隊友都需要番工同需要私人空間
大概一星期開3晚 (Weekday),唔需要CHUR住每日都踢
當然有興趣有時間又有人既咪照踢
星期六日有時間有人都可以開波
夠人就開波
TG GROUP:
PSN :KINGKENNYSE7EN

同情樓主, 我都係咁, 打前果D FD仲要個個都好英雄主義
係咁計住自己幾多個入波幾多個助攻

我唯有做防中默默幫人執屎

翼有位放落去有咩用? 推邊出波?比人頂返出黎打反擊咪又出事. 唔係有位就交, 有位都要諗下一步要點踢點做. 拖慢黎踢 控住個波 人地唔會有機會入到我地波 仲要人地逼埋黎咪有空位囉 有空位咪有機會起腳囉, 下下都向前有咩用?比返個控球權人地?

都話利申:長年D1.

明明4後防打到變到3後防. 打CDM仲企得前過我CAM位. 兩隻翼成日入中間唔知做咩 搶我波黎睇. 引晒一堆人係中間冇空位比我扭/交

打機 你都要知自己崗位係邊至得架. 係到鳩 輸一場兩場就話姐. 場場成隊人係到鳩, 教撚完叫左唔好咁踢. 繼續一樣咁樣踢, 我入幾多球 場場輸失多幾多球 好好玩?

唔比我打龍門最嬲

On9 你D朋友同你打機ja 咁樣唔通你成場唔比波佢地？
如果我係你D朋友 我就寧願飛起你打 D7 D8 仲開心 起碼有波掂 唔洗下下圍住你踢
咁撚鐘意踢你想踢既Style去玩Career啦
D1 有撚用咩 呢度大把啦 係度合理化自己做球霸 收皮啦

你play for win
佢play for fun

重一齊打做咩

其實無衝突

贏波都fun

但人地個fun要鳩玩

睇左成pornclub 我出番去先

proclub本身同fd玩互屌不知幾開心

有撚話過我唔比波佢地? 係比完波佢地 成班人係到鳩 亂咁斬 亂咁沖, 我入幾多球 佢地同我輸返幾多球. 打隊廢到仆街既輸3:5 我入3球 後邊同我專登門前call波輸幾球, 開心? 下下都亂咁call波 開咩撚野心? 冇撚合理化自己亂咁玩 將自己既快樂建築係其他想嬴既人身上 含撚啦屌你老母

我地成班係齊上齊落 全部人仔都 冇話邊個打邊個
日日都笑到打唔到機

你屌撚到先算啦 搵職業隊啦傻尻 你唔配有你班fd 講完

D1姐 ， 年年都係啦。

你只係夾硬將你嗰套放落人度，
冇諗過咩叫真正嘅合作，咁唔順氣咪唔好同朋友玩囉

我同另外既人玩, 佢地有時都會亂黎, 1分鐘拎紅牌. 係條邊到走死位左cup右cup 唔出波. 但起碼係已經確定左留級先會亂黎. 或者 亂玩一兩場 然後正正經經繼續玩, 場場都亂咁玩, 佛都有火啦

你咁勁實大把vpl 隊肯收你啦
咁咪唔好同佢地踢lor, 委屈左你真係慘

門前 有人係到捕緊仲call波 點合作?

講到咁咪自己另外搵隊玩

小撚心tim啊 佢入到去教人地點踢點算啊？

既然講過比你隊友知 又唔啱踢咪自己出去搵隊啱你囉
又要屌 屌完兩邊又唔開心 為咩呀

我同fd鳩踢都年年d1啦
扮乜撚野勁

其實proclub係d2,3之前
十之八九隊都係鳩標鳩落底
你d fd鐘意咁玩咪就下佢地
佢地照樣屌你點解要猜唔落底傳中簡簡單單

嬲到要開po
Fifa呢d垃圾game就算9數啦

你個fd係咪姓林

如果全部friend玩得好開心 得你唔開心
咁肯定係你問題

留PSN踢下Friendly la

打鋪機打到冇fd做都應該係樓主呢類人

降班又點，要罰錢？咪再升過囉
講到好似真係踢英超咁

打機姐

屌奶星呢到d人好恐怖

想隊友做翼拉邊唔好入中間塞死哂=錯
想打防守既唔好每次都上哂前=錯
想唔好下下l1三角懶係長傳大師眼光獨到=錯
全部人亂跑錯哂位迫到死=fun

如同玩三國殺唔睇身份亂殺人 玩補師死要上前排 玩坦跑落最後龜
原來咁樣就會好有趣

其實好多驚甚至運動都係有一定實力先會體會到樂趣
鳩流流咁玩係fun 但玩得耐果陣 同隊友打到有默契咁樣串連起黎果下更開心

好簡單
你要成日贏就搵隊入打比賽
你要同fd齊人一齊開心打機就預咗唔會太認真

好多人都係睇波就叻
可能平時連運動都冇 冇真係落場踢
咁點會對踢波了解

on9，平時返工已經夠大壓力，放工想打舖機輕鬆下都要咁認真

證明你廢，有料一個carry全場，睇你條傻鳩味同過勁人打

要認真踢一係返去自己踢season
一係外面join人地認真既club踢

我自己踢season都鐘意慢慢組織
同朋友踢proclub就踢cdm幫隊友執屎
快上快落大家屌下大家
組織就肯定無乜 愈踢愈亂就愈好笑
入波就一齊happy 失波又有乜所謂

似乎你先係唔知自己崗位既人
最驚你呢啲認真撚

報警啦

所以係fifa pro club界有實力嘅人係唔會多
有實力個班都埋哂堆打比賽
剩低嘅咪就係成班圍威喂 hehe haha又一場嘅人

利申 認真時認真 鳩玩時就派膠

講到咁有問題咁唔識玩都d1？

靠樓主囉 冇樓主佢班fd 邊有機會接觸高水平足球啊

年年出黎扼錢嘅game都玩

等佢地鳩玩啦 自己另外組一隊

你啲logic完全錯晒
無人話你有你既想法踢法係錯
錯係錯在係你想全部人跟你個套
同fd踢proclub十隊有九隊都係鳩流流for fun
你啲fd鳩流流 你自己就認真
唔岩踢咪揾隊認真既陪你踢
無人逼你留係到踢

正如美斯踢史篤城
唔岩咪轉會囉 唔通同傳媒投訴？

大家打機既目的唔同，唔好一齊玩。你班朋友同你打機都好撚大壓力，忍左你好撚耐，晚晚都想叫你收嗲。

其實樓主都冇話一定要贏, 只係想玩合作
講真我覺得每個player玩遊戲本身目的都唔同
有D人想relax輕鬆, 有D就好認真, 想打好自己位想打合作
其實同唔同目的既人玩就要有唔同心態
如果你係認真, 就出去組隊
如果你HEHEHAHA just for fun, 就降低要求就得
我都係有一班會認真打,研究走位 控波, 企位 既player
亦有一邊係成隊9衝大上大落既player
我玩認真個邊咪會同佢地傾戰術
玩fun 個邊咪做下防中練下防守唔駛同佢地講咁多戰術law
所以其實唔需要屌人唔跟你個form / 合作唔到
唔岩, 就轉會, 如果真係想同朋友玩, 目的係溝通同友情行先
其實就唔駛點屌

有同fd玩過三國殺面殺都知
成日都唔理身分玩仇殺

sor我d fd係認真想贏但派膠
唔駛ching代表我d fd出聲

我都係 個防中淨係識得瀨隊友 自己廢甩波就瀨電腦 下下9射又瀨自己係防中rating 打前面果d入幾多波都冇用
最弊佢成日覺得隊波上D1係靠佢 唉屌佢又怕佢唔開心

其實真係冇話既
成班fd 都中意九玩, 佢地一定會覺得好開心
成班都認真咁又會體驗到隻遊戲既真正樂趣
所以揀返同自己岩目的人玩係最好
如果同班自己覺得係同自己目的唔同既人玩, 就調整自己心態/直接唔好玩

其實咁咪即係破壞緊隻game 有咩fun可言？
利申中學果陣日日玩咁濟 一開始會有人做呢d on9野當有趣 玩得多都唔好笑啦

九唔搭八
你啲fd點諗關我撚事咩

贏咪一定fun囉

我都想知我d fd點諗關你撚事 不過你又要講

大把人覺得贏輸冇問題
成班鳩先過癮
你睇下樓上

咁本來你想搵8個識玩三國殺都難
多數都係好多識下條rule就玩
你想認真玩都冇咩可能
咁點解唔enjoy下同佢地嘴下炮開心下就算
Proclub都同理
樓主點都知佢地玩fifa本來咩水平掛
段估都唔會係11知都係d1但係都係到鳩叫波
咁能力有限係咁上下

你試下連輸5場冇波入睇下仲fun唔fun

2019都就嚟到先知？

識條rule就玩都要知主公打反賊,反賊打主公掛
忠臣殺主公,一兩場就好笑姐,場場都係咁點玩落去啊
同fd玩面殺會有恩怨追住黎打好正常,但就睇下你係咪追到連成場輸贏都唔理咁囉

其實好簡單,可能幾個月都冇一次機會玩既,咁咪funny hehehaha玩囉
如果好似proclub咁晚晚都玩,我斷估唔係下下派膠都咁好笑啊?
一年踢成千場派幾千次膠都可以咁好笑?

試過玩過隊d2 輸到落d6都重hehehaha
一樣米養百樣人

咁佢班fd能力係咁
一係就接受一係就唔玩
有咩好屌
定你期待葉鴻輝會變紐亞

想知樓主有幾勁
D fri 廢到咁都長期d1
依家proclub 邊有一人carry 到

樓豬冇其他fd?

你呢啲人真係on撚鳩
想證明自己咪走去玩season 玩ut 囉
玩pro club 都仲想人聽你指揮？

玩pro club 踢波不嬲唔係重點 係可以同班中學同學出咗嚟做野都可以晚晚有段時間俾大家吹下水

試過,到呢種時候就唔係fun唔fun
而係成班隊友都開始想贏,但平時派開膠根本完全跟唔上

都係果句,想真正享受輸贏就要有一定程度上既實力
如果唔係永遠只會停留係9玩呢個位

係啦係啦,知道鳩跑鳩踢好有趣啦

同frd玩最緊要開心

上年最尾一兩個月好似由d1沖冠軍跌到落d5
跟住大家都想完之前拎個冠軍而由爆番上去
想講既係,大家認真合作去贏番上去個過程都係好玩會fun
呢到d人講到想認真玩就大罪人咁,叫下fd配合下就係強加思想去控制人,唯一解決方法就係散ban,成班非黑即白到痴哂線

最正有fd開售前開左Whatsapp
開左隊pro club
夾左十次左右，大家唔岩踢
一輸少少就唉唉聲
呢家個group石沉大海

踢法話改就改咩
普巴就唔會係曼聯成日妹下妹下
班fd冇能力除左接受有咩方法

轉會囉
又冇合約
Uwants大把隊招人

溝通下囉
老實講改唔改都係接受
但如果真係fd 覺得以後仲會中意一齊玩pro club
咁討論下有咩所謂
除非你覺得都係玩一兩個月就棄驚 咁就無謂

有冇諗過就係重視同班fd一齊玩先會開呢d po
係真係覺得輸贏重要過同fd玩就走左啦
就係想同班fd一齊玩得好先至會講呢d野
反而係到要比人話唔配有班fd

9玩=開心/人人有波掂=開心/ 贏波=開心
點樣平衡依樣野就係proclub 大家夾唔夾得落去長玩既因素

之不過現實朋友就算啦
多數都係互相恥笑
會嬲到爆佢既即係唔夠fd啦

一個收左皮 出現左另一個球霸
唔撚知以為你哥迪奧拿
你一定岩架？
短傳=岩？
拉邊=岩？
中堅下下短波=岩？

而家係講緊又要同Fd玩 又要嫌人地廢
又要教人玩 又扮晒野咁 跟住開Post講好辛苦

仲要轉去講3國殺 唔同Game講乜撚 低能仔

Pt 先返去鳩玩
認真就同認真人玩
不嬲都係咁嫁啦

得啦得啦 跟你玩就岩

咁你咪唔好同你班frd打囉

你咁肉酸既 駁唔到就講呢D

我不嬲好就我班fd 有波就比佢地 失左咪笑尻佢地
到我失左佢地都會笑 其實冇咩問題
但最唔好係扮勁囉 又要嫌人廢 又要同人玩
贏就我Carry 輸就Fd廢 最不要得既行為

同現實一樣得3個選擇：

1. 你就隊波，迎合佢地踢法
2. 隊波就你，個個轉死性
3. 轉會，完

駁咩啊 你呢d人都廢事駁 你連我講乜都唔明已經沖左出黎

agger 見樓主話勸過班fd都唔聽 咪叫佢自己搵隊 睇見都辛苦

你班FD 似係FUN多過認真
咁你又何認真呢一齊have fun唔好咩?
想認真踢咪組街外團囉
好難為你咁

我都覺得係, 其實大家肯夾同唔肯夾, 已經可以俾你知適唔適合
如果同你追求既合作唔同, 就搵另一隊
上面中意用三國殺, 可以講三國殺做例子
而家你同班朋友玩, 佢地係九玩九殺, 唔認真玩唔學點玩得好
咁你想認真玩去體驗遊戲樂趣, 你可以叫朋友認真研究
如果佢地真係唔肯, 咁你咪出去搵認真玩桌遊人士既人玩
而唔好講完你班朋友唔聽, 你仲同佢地玩, 然後又屌佢地亂殺唔認真
之後仲開post 講到自己好委屈咁同佢地玩三國殺

打機講到真係落場踢波咁 同你玩就真係辛苦喇

講到踢真波冇人hea踢咁

我打過一隊，啲打法單調到仆街，下下一9野L1 三角落底傳中，其餘時間泊大巴。

你唔好理乜撚野組唔組織，佢場場都入到波。
贏多輸少，十月尾已經d1 champ咗兩次。

佢地自知冇乜腦組織，唯有強化自己玩得順嘅方法，研究點樣更加順。

要幫隊友同朋友提升，唔係剩係用你嗰套，而係要搵佢做得最好嘅一面，以此為中心發展其他配合到嘅技術。

你點會要求你真人朋友圈入份全部都勁人？
同朋友玩最緊要就係齊上齊落，贏輸都唔影響關係。你做團隊出黎，要接受失敗，混亂，先會整合到。

同fd打 佢幾弱你都開心架啦 你認真左

同你玩都幾慘
想hehehaha玩下都比你放上連登審
你班frd想贏自然會認真去練/學架啦
轉會啦

打機啫 咁認真做乜柒

我同樓主情況幾似
我踢緊兩隊波
一隊係出面識 認真踢 會研究戰術 會參加比賽想拎好成績
一隊就本身fd黎 又係play for fun 技術唔係好好 又係大家鳩扭鳩傳鳩撞
最緊要係你識調節自己心態姐 大家打鋪機都係想開心姐
當你本身同班fd熟 無謂為左遊戲既勝負而破壞左感情啦
比你個個season拎d1t又點? 無左班fd值得咩?
極其量真係頂唔順咪唔同佢地踢囉 出到聲屌就無意思啦

成個game mode根本唔真實 同friend玩都係志在派吓膠一齊笑吓 玩到又嬲又唔順氣咁不如唔好玩

其實真係好想ea整好個垃圾pro club
明明成個mode好有潛力

同感
搞得好d我覺得呢個模式攞黎搞電競吸引力未必低過ut

你係咪叫啊Wing?

同普巴開po屌盧卡古同史摩寧一樣

唔係呀清
唔通大家身邊咁多呢d人

我d10左成個月咪又係咁玩

同意呀 個idea係好 但當你玩耐咗發現可以用L1 正角＋交叉加速牛過人 或者 無腦finesse shot 有時仲因為你連勝所以唔合理地造輸你 你就唔會咁認真對待隻game 因為EA剩係會專注喺UT到屈人錢

因為我就係亂鳩咁傳個個

我諗樓主都係想班隊友遵從返呢隻運動嘅基本思維
無去到話要跟足樓主自己個套咁誇張
足球係有佢自己嘅基本原則
樓主都係想佢班fd就算鳩都要跟返個譜

打ai就係

近2集親眼見到燙射入人龍
10球都唔知有冇

我以前都試過有排好似樓主咁諗
想大家踢既時候認真少少 夾到d靚配合靚入波出黎
但當你發現講完佢地可能都照之前咁踢之後
我咪唯有改變自己心態囉 畢竟個班都係fd黎
大家著眼點唔同 我接受唔到佢鳩踢 佢一樣接受唔到我認真撚
咁我咪改變自己心態 變左同親佢地踢hehehaha咪算

隊波有人打開any 但佢技術廢到仆街 ，埸場俾人炒4,5球。後尾見佢係度就唔玩了

同Fd玩 成場得個跑字一樣可以玩得好開心

亂call波真心on9

呢個真
等如人大左
有班fd出黎永遠鳩up無里頭九唔答八但笑到仆街
有d fd就會傾下工作，好認真咁傾下野

都叫正常玩 唔係亂咁call 亂走位。亂call 亂走位 好難夾

傻西

好在我隊波有個罰球專家

做呢樣野對呢到大部分人黎講已經過撚哂火了

我明你感覺
當年古天奴係利記都踢得好辛苦

基本 中堅唔好上前。翼位拉邊 唔好沖中間搶波踢.
基本踢波意識。下下亂call 亂沖, 三腳波比人打穿成條防線。點合作落去

鳩得黎有個譜 同齋鳩無譜 已經兩回事
前者會開心啲

樓主你試吓同班frd講 跟返入場個form咁企位走位 睇有無啲改善

踢翼唔拉邊真人都係咁

當然,但呢到好明顯個個都要鳩玩funny
我上面剩係話翼唔好次次都唔拉邊沖入中間,防守人員唔好次次都沖哂上黎射波
已經又要比人話on9又要比人話低能,可想而知呢到d人係鳩玩到一個點既地步

其實我覺得有失誤果d野唔緊要
最緊要係玩家知自己做緊咩,有d人剩係想過人,但又唔肯學skill move,係到死推粒左姑制,次次都失
相反如果大家睇到你係想出個動作黎過人,然後嘗試而失敗,根本冇人會覺得有問題

依家就係大家都唔知做緊乜咁,總之就要向前推,總之就向前行,失左就屌fifa迫害
叫佢回傳就話你唔好強加你個人思想落我到,我中意9玩

呢度啲人圍駁而駁 覺得反你就好威威咁

為*

唔啱踢咪走 大把隊
除非你frd攞槍逼你玩姐
就算係咁 你咪打龍掛機/衝上去踢
大家累鬥累

我隊波都有個罰球專家喎

所以好少同fd玩 預左鳩
認真踢 上網搵隊入

我另外個隊直情有個專門博罰球, 仲有罰球專家.

其實重點唔係踢得好定差
重點係究竟隊波有無心改進
踢法可以有好多種, 長傳急攻唔係問題, 但如果次次都係求其轟個波上去就無意思

係 其實好易睇得出個玩家做每一個決定前有冇諗下
打機係求好玩 但唔代表一定要唔用腦

唔岩踢咪轉隊，何必勉強大家
唔好下下將自己果套套落人地果到

樓主講嘢成個黎鷹咁

定左得依d位？

淨係去到D2,3 咩
D1 隊都大撚把鳩標鳩落底再鳩斬屈高 遇到唔少vpl隊都係咁踢
分別就係D1啲人識踢 入波率高過D2D3咁

雖然佢係專家 但就好少入

支持樓主
同fd玩真係好矛盾
明白同fd玩係想開開心心咁玩
但打機都係想贏姐
場場亂尻咁玩 波都掂唔到多腳 之後輸曬點開心

講開罰球, 大家有冇試過等隊友own開個龍門先射

成日見人頂住自己個隊個人龍
勁狗

講到自己禁撚掂
落場踢過囉
利申 人地叫開我馬頭圍道CR7

好簡單既道理 呢到大部分人都唔明

其實我會自己郁翻個龍門埋位

人控龍門喎
頂住左會挑唔到角位

其實大家想隊波踢得smooth d姐，下下即刻比返個波人地攻都好慘

但都係求開心姐

前邊個個較最矮，成日頂輸哂

用 r3 咪企得翻，用得呢招，通常都淨係可以射中龍

pro club 唔岩你呢啲自我中心嘅人玩架喇
過主啦

好似下次update就會fix左呢個問題

我唔知樓主出黎做野未啦
但我同我啲fd出矖黎做野
唔係好似讀書咁成日夾到出黎玩同食飯
所以日日打機keep感情
女人同女人keep關係就去埋啲on9 Cafe影相同傾計
男人就緊係打機互串為開心.如果你打到咁認真真係放棄啦你會無朋友

Btw 其實中堅下下大腳同前鋒企死係中間有咩問題
我自己做中堅只係會傳 100%既短傳,唔得就清

我遇過好多前鋒都唔安份,結果中場要走入禁區射波

笑撚咗

打左咁耐好耐冇見到咁多人討論proclub

唔好幻想太多
D1隊/比賽隊只係佢地更加有入波formula
當中有好多都係兩邊反擊急攻傳中
正如現實足球反擊戰術從來都係王道
Proclub強隊入面主打控球既隊有幾多呀
個要求太高，現實隊日日訓練都未必做到何況更考反應既打機

呢個真, d1 都係預過得一隊猜到我波都掂唔到既隊,其他都係打反擊睇邊個把握力好

結論係

合作唔到咪搵第隊

打咁大篇野做咩

自以為是到你咁樣 做你朋友都幾辛苦

我隊波就算希望玩主控，但有時狀態都真係好現實地（技術未到）玩唔得好
一拖慢比人地回防就必需面對重重防守
進攻球員空間不足變得踢落去舉步維艱
一斷波比人反擊經常好牙煙

合則來不合則去啦

pro club最大樂趣係一班FD ON99咁笑下吹下水,我覺得呢個先係真正意義
你睇到呢D咁重梗係辛苦啦,你估個個都好似你咁著重要玩得好咩

own走個龍 但都要個罰球專家射得入

我都明白樓主
同班波友打，打親都輸，意興闌珊

樓主應該搵隊認真波踢
FD個隊當part time玩下算囉

同班廢又9玩既fd當自己係李城咁踢就得
贏到一次d1 title 既成就感就會好大

你連問題個根本都唔明就算數把啦
條友想認真 朋友想開心 你受唔到咪走囉 做咩要起鋼先 鬧下鬧下到最後冇朋友想同你打既時候你必定會後悔

同埋條友想認真打就慢慢同人講 而唔係好似鬧鳩人玩野咁 睇開post條友啲口紋都似係人地做錯小小就屌鳩人老母啲人黎 學樓上啲人咁講 佢咁執著贏同公式化既進攻 佢好應該同返啲有咁既mindset既人打機 冇謂攪到自己唔開心之餘 人地都唔開心

簡單啲講 樓主應該重係啲小朋友 幼稚+無聊 打個pro club就嬲撚到咁

場場都係亂咁玩 佛都有火 我冇當面屌9佢地
有個frd玩左兩場直情quit game

我唔係下下都call波 叫佢地信電腦 唔好call咁多 冇人聽 中堅球球有人捕緊佢call波都照call. 冇問題？ 我想踢波呀 一個不停咁call 我冇波踢呀
打一場波 我地個控球率得30-45%內 基本連進攻都只係靠我扭到拉走1-2個人 比佢地有空位.

笑撚左
乜野叫做班朋友想開心,即係樓主好想唔開心?
樓主由頭到尾都係講緊班fd點樣鳩call鳩傳鳩玩,我又唔見樓主又話過會對住班fd當面鬧wo
不過你就犀利啦,睇人地抱怨下就睇得出人地會係果d係咁鬧人既人,係小朋友,幼稚兼無聊
同你唔同諗法就人身攻擊,真係好撚野

你都講左個問題係邊啦 一方面 either佢地一係真廢 一係就玩野 是但一個答案都唔會滿足到你 與其係咁 點解你唔搵過班人同你打
再者 你冇當面屌 又何必擺上黎屌 有問題一係就當面4466講掂佢 擺上黎屌都於是無補
你講幾多technical上既問題冇用 個問題在於 你想認真享受 人地想玩住野咁享受 大家想法唔同 點解要逼人就你 而唔係你去就返大多數既人

大把人叫左佢同另一班想認真打機既人一齊打 咁到時成班可以一齊認真咁打好好享受 佢班朋友又可以開心住咁troll
定你想成堆人就佢一個？
打個機都上黎屌呢樣屌嗰樣咁多怨氣 睇得出EQ低得黎 諗野好幼稚有咩問題 你幾時見過成熟既人會輸波屌鳩人 得啲冇腦幼稚既mk先會咁做 例子都比埋你 勸你而家進修下 咁簡單既interpretation都唔明

近排都好多比賽球會招人，不如樓主出去踢果類球會，會滿足到你

對唔住 以後我唔再搵你玩啦

開名la diuuu

ching係咪冇朋友架?
話明朋友點解唔可以一齊溝通下,一定要少少野唔岩就散ban唔玩
唔比就係唔想同fd正面鬧交,先會上黎開po呻下,睇下有冇人有同樣問題?
如果係真係覺得輸贏緊要過朋友,一早就走撚左隊啦,駛撚上黎開po咩 仲eq低

老實講贏波輸波根本唔係個問題,問題在於有冇嘗試,一直都要抱住要輸9玩個心態去玩不如唔好玩,任何game同運動都一樣
睇到你話樓主輸波就屌人已經知你miss哂重點
上面已經講過,不過睇你講d野都似冇爬過文

TRUE
一類人點鳩玩點輸都無所謂
一類想認真D玩
根本就要群返岩自己既人

其實我覺得大部分人係想鳩玩都贏,但去到連輸幾場到冇波入個地步就見真章
到時就唔見得鳩玩輸波係開心

用槍指住佢個頭

辛苦了 樓主

樓主係咪重話 個的朋友係唔熟個堆？

係鳩隊踢可以試下打後衛或防中
超級多波踢 同埋前場隨時鳩到自己都接受唔到

場場？即係玩咗好多次啦
咁撚唔鋸死撚開咪撚玩囉
大家風格唔同嘈乜鳩野...識咗咁耐唔撚知？
玩到你要上黎屌鬼咁可憐？
收皮啦大家一齊打機尋派膠開心咋
你要贏既死返出個圈子揾過第二班frd
定你既性格冇人比你入圈啊？

有d人真係覺得場場on on 9 9咁唔知做乜好過癮
我係part time隊見唔少
只能說要求唔同

係咁add我 叫我玩. 唔通我話唔得閒唔玩 然後轉個頭同第二隊踢pro club? 識唔撚識咩叫公關呀, 屌你老母. 做人做到你非黑即白咁撚樣咪黑鳩人憎囉

開新psn 玩
咁都要教

我d game全部係晒依家個AC到買

你d game 係跟你部機 唔係psn

咁我上網玩要點做呢？ 買多張PS+?

唔使
唔信你開多個試下玩fifa

唔使買plus

洗鬼咁煩，psn statue set offline轉club玩佢地鬼知你打緊

係最簡單 但似乎樓主唔想個acc 轉隊

其實樓主心入面係咪好enjoy carry 垃圾

只不過carry 唔到

講句同另一班 fd 打咪得，我都係三班 fd 中間轉黎轉去

公關到咁啊
下有幾難 講句Sor我係認真玩會屌鬼嗰啲人 搞掂
公關係你識點圓滑 你依呢叫傻閪 入世未深唔識處事返屋企揾老母飲奶啦

樓主以為自己好撚好波諗住上黎開下POST 拎認同 點知俾人屌撚到反轉頭

講完咪比人話 我厭佢地廢
你講咁講叫有公關？公關邊撚到呀？
出去比人玩多幾獲得罪多d人啦

其實個個轉大隻佬 高到仆街
無限傳中 FIFA PRO CLUB都可以有好成績
講到班FD咁廢 不如轉打主守9斬流好過 唔需要咩技術同意識
IQ正常就識打

講都未講就 ff 到咁

學達哥咁玩冇壓力

我個講法入面
邊一句直接話人廢
你中文同代人處事就係廢鳩

達哥隊野有達哥係到鳩玩
唔專心都d1

成個po就係睇樓主係咁比人人身攻擊

睇字都睇到樓主有幾黑人憎

其他隊友本身都OK

一堆人鳩玩 就唔黑人憎？
4-5球比到空晒單刀 球球一腳向返後面傳話：咁簡單既波我唔入。 然後輸波。咁樣又好撚好笑？

D人合理化自己鳩玩。無理過想贏既人既心情

笑死我 , 啲足波狗打機打到上腦

求教 身位護波／痴腳轉向 點樣按制

不如樓主開PSN ID
各位試下入佢隊或同佢打返場
俾大家欣賞你點CARRY班隊友
或者睇下你高超既技術
利申:唔打FIFA

咪即係樓主廢 出去第二度玩唔到
咪係班新手fd面前扮大佬囉

打機都唔認真
做其他野都唔會認真得去邊

其實想班fd一齊踢得好，一齊贏波咪仲開心
鳩打完場場輸我唔覺得有幾放鬆lo
唔係話要個個好勁，但至少唔好辛辛苦苦搶完返黎就邊路一直推死位啦

你盲？ 我出面有隊打緊D1. 盲唔好上連登啦 睇盲文書啦

收皮啦 番去你果隊做大佬啦
你D隊友冇左你Carry啊 傻仔

你就真係傻仔啦. 定係你廢然後就扮鳩玩呀.

想問咩隊名？

我記得係成隊國米，連人都跟翻國米，好似都係11個人

大陸聯賽霸者
Milan George

比佢撚好正常，成個亞洲有幾多隊對住佢100%唔會比佢撚到